《原宿最強潮小妹》小小六歲就已經穿出一身時尚惹

大家還記得之前分享過的《IKEA購物袋改造小物》嗎？想不到現在家具品牌都變成了時尚潮牌，舉凡口罩、帽子、包包款式可以說應有盡有，不過大家有注意到今天的封面人物揹的包包嗎？大家別懷疑市面上真的有這種東西，而且掛在身上的小女孩還不簡單，她就是阿漆今天要分享給大家看的原宿最強潮小妹Coco Hamamatsu

我們之前曾多次分享過日本的小學生很會穿衣服，看起來雖然有點超齡但是超級流行，如果連化妝跟髮型都加下去可以說完全不輸大人，我是不知道日本在穿著打扮這方面是不是不能輸在起跑點上，但Coco Hamamatsu的父母真的從小就細心打扮她，讓她不但在原宿的街上成為嬌點，也變成了instagram上人人追蹤的潮小妹了

為什麼會有這樣的機會接觸時尚呢？聽說潮小妹的父母原本住在福島，但大家知道那邊一出事就不能住人了，所以舉家搬到了東京原宿開店，因為興趣的關係開了一家叫做「Funktique」的時裝店，所以從小耳濡目染加上媽媽的關愛，幾乎每一天都有不一樣的穿搭跟風格走出來，因此也就在這時與流行完整的接軌了

現在的潮小妹除了自己會挑了以外，馬麻這位稱職的造型師也會幫忙，因此不管從選衣決定風格或是上傳到網路上，這些都是精挑細選下的結果